一人一首分手聽完會喊到死既歌

冇得輸

識貨巴打

Supoer Moment-最安靜的時候

我推薦每首都觸動到內心既深處 希望大家一齊同我喊到死

陌生人

你，好不好
以後別做朋友

一齊喊

繼點
只是太愛你

斷點 自膠

心的距離

90後一定係

十分愛

綿綿
逸後

黑暗中漫舞

繼續分享

輕輕一推

誰來剪月光

走在冷風中
超自虐

王菲紅豆

許美靜-放你在心裡

可以了
黑洞
分手後不要做朋友
不要離我太遠
夢一場